其實拍拖做自己即係點？

另一半成日用想做自己黎做借口，所以小器 脾氣差都係做自己
一句講曬姐係唔改 話多佢兩句就話我地係唔夾
姐係你expect夾係中意受你氣？
係我眼中只係自私唔願意為段感情去改戀
定係真係我錯唔願意接受佢缺點
有冇人可以分享下故事

一話佢就即刻起鋼話 我係咁架喎

拍拖唔係就晒一個人
係要兩個人慢慢相處
佢咁自私 飛啦
佢天生係咁你改變唔到佢㗎
拍拖奉旨受氣咩

分手呢啲港女唔縱得
要滅絕曬呢啲仆街

佢份人好要面 一傾呢啲問題就點都發左脾氣先 嘈一大輪先道歉話自己錯 真係好煩 但道完歉下次又係咁 可能睇死我唔會走

我先係女

係我眼中 你連基本脾氣好 願意溝通都未做好冇資格講夾唔夾 我夠話你改曬啲缺點我地就好夾啦

拍拖真係好難

分手呢啲港男唔縱得
要滅絕曬呢啲仆街

自私呢樣野無分男女

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有 必先懂失去 怎接受

分啦

一路冇分手就係希望有日佢會改變是否天真

真成日都聽呢首歌都係提醒自己
但又覺得大家仲愛唔好輕易放棄

好多女人都係食住男人會唔捨得走呢點 如果你真係走佢就知驚

ex 就係咁既人,以為食硬我,點知我開口先分咗手後打幾百次話要復合
依家單身都唔知幾free

我先係女不過呢句真 有次差啲分手佢就上心左好多 不過耐左又變返之前咁

做自己嘅意思係本性 價值觀上做返自己
但係兩人相處上就要互相遷就
另一半感受都無顧過 唔係叫做自己 係叫自私

咁我又唔想咁樣去嚇佢因為我始終覺得分手唔可以亂講

你地一齊幾耐?
你咁樣就佢自己會好辛苦,
我非常明白你既處境

請問巴打拍過幾多次拖?

差唔多兩年啦平時都係熱戀 但一鬧交就好僵 每次嘈都係同一個問題
分享下你故仔呀 睇下我有冇咩做得不足

佢都認自己自私 成日話自己最緊要 係咪冇得救

,我ex都係屋邨妹,
屌,唔識儲錢都算,
拍拖10 個月,洗撚咗我10 萬
成日發小姐脾氣,
又唔識睇量人,次次都我就佢
著衫淨係識著小背心熱褲
冇其他style
化埋d韓妹妝

完全冇內涵,冇文化,冇教養
係,一開始大家都好開心,
跟住3個月後就現哂形
洗腳唔抹腳
大小姐脾氣又抑鬱
話分手永遠用死威脅

我當初都唔知點解會畀佢追我

好再分手分得快

點解好似係隔黎post睇過

咁你講分手佢有冇chur你

我費事又打啦,都係我post架,

你揀係要揀一個互相體諒,而唔係一味話我就係咁架喇既女仔,

呢d女仔冇撚用

拍拖食自己即係打飛機

我先係女有時寧願做你ex個類女仔 反而唔知點解呢啲女仔既男朋友仲錫佢多啲 但偏偏我唔係呢種女仔 你話人係咪天性犯賤

有,問點解分手,佢仲好似餘夢初醒咁
打幾百次話做唔成情侶都話要做朋友

仲畀機會你入咩,大把選擇啦

唔明

巴打個10萬使左去邊一開始個女仔就咁大食之後仲得了

邊個負皮

連登好撚奇怪,
男人用紅字
女人用藍字

咁你鍾意咪忍咯,唔鐘意咪分咯

我自己唔鍾意拖拖拉拉

自己都明可能唔值得 但又唔信邪 覺得同第二個拍都會有其他問題

好認同 分手呢啲野出咗口就要有心理準備收唔翻

10個月大慨洗費

去旅行用咗20000
s9 plus 256gb hkd 7000
買衫買鞋買手袋化妝品30000
行街睇戲食飯爆房
平均40000
出街食飯埋單都要800-1000
要食好西,有時佢自己洗大咗我又塞2000 畀佢,都塞過5,6 次

做多左啦巴打 做咩送咁多野俾佢

咁你同我試吓先
睇吓係你問題定條仔問題

講笑咋

好明顯係你條仔問題

咁你地女人話愛一個人舒得洗錢佢身上先代表愛佢嘛

咪一撚樣貪得係厭

咁你地女人話愛一個人捨得洗錢佢身上先代表愛佢嘛

咪一撚樣貪得無厭

屌啱啱男朋友問呢個post係咪我開 仆街啦

係變一早變咗 佢根本唔覺自己有問題

驚西咩,咁揀小器係咪男人嚟架

話緊你呀,樓主男朋友

佢冇返工咩 我同我男朋友都返緊工 所以有咩我都自己買

啱真係要屌醒佢

佢有返,但人比較低得萬幾蚊

得萬幾蚊都要求咁高

佢得萬幾人工,自己又唔叻,
又要學人沖大頭鬼,
貪得無厭,最後睇清楚佢為人
興幸自己分手分得快

唔講以為女人咁嘅男人咪鬼要啦

因為佢背心熱褲吸引到你？

樓主都係飛咗佢啦
成日用做自己嚟做理由嘅
不要也罷
唔係嘅 佢遲啲又話做唔到自己就分手㗎啦

佢個樣同身材同何超蓮差唔多

不過佢著衫好老土

樓主你學下你個名啦
灑脫啲 分手啦
呢啲仆街唔要得

我有追post真心覺得同呢啲人一齊好慘 無論男女都好
利申 試過 俾人整到有埋病

一係忍
一係飛左佢
佢冇可能會改
死心啦

唔夠鐘意你姐
當佢遇到佢鐘意既人
就會成隻狗咁要改咩都肯改架喇

想幫你㩒三百次正皮

呢啲人唔會改㗎
分啦
之前同ex一齊一年半
中間因為佢成日無啦啦發我脾氣我唔想再受佢氣所以我講分手
但係佢又話會改又剩我衰心軟所以一齊返
一開始改左少少但係之後又故態復萌
最尾都係散左
後悔冇第一次企硬啲唔復合

其實佢係錯
但係你都啱唔曬喎
出街食飯都算啦
無人叫你包佢手機包佢所有購物喎
又無人叫你塞錢比佢喎

分手啦

我好大方= 做自己
我好小氣= 做自己
我好易發嬲=做自己

講得出做自己的離唔開兩個理由
1. 堅守原則同信念
2. 明知自己唔岩 但說服自己唔需要改同反省

自己分啦

哈 我男朋友有時態度都好差
特別係喺人面前果時
佢話我接受唔到佢咁
好想分手 但有啲唔捨得
係咪應該狠心啲

全部連登感情台開post 邊個會話自己有錯，盡可能張全部問題比哂當時人，自己就係受害者，搞到屌閪都係被迫射出黎

旁觀者清

你個post 一開就已經有答案
加油

呢d 情況都係是但一方讓步
你都可以每次佢無理取鬧 果陣同佢理論
你都可以話係做自己 但最後點收場就睇你兩個

今日唔分，他朝都會分

做自己係指大方向兩個人夾
可以保留自己的內在
但細節同習性要磨合

其實所謂既互相遷就 同 愛佢就要愛埋佢既缺點
係指緊 去接受對方既缺點 (而雙方同時咁做) 但唔係要對方接受自己既缺點
你要佢搞清楚依點邏輯先

即係 你可以主動接受佢既缺點 但佢唔可以要求你接受佢既缺點 反之亦然

遇到連依樣最基本邏輯都未搞得清既 對家
同佢分手啦 無謂繼續loop 狗改不了**

佢唔夠鍾意你姐

女人係咁架喇

宜家李澤佳話鍾意佢呀，佢又係咪繼續做自己呀

咪撚廢話啦

即係唔好特登去改變你原本嘅性格
鍾意做咩就繼續做咩

你影低佢發脾氣的一刻，到佢想搞野時，叫佢食自己啦

即係唔鍾意你 失去左對佢來講都冇損失
要對付呢啲仆街只有用返相同方法
唔係我寫包單 最後受傷既一定係你
過來人 奶過兩次野
香港啲女好撚古惑
最後佢一撚定會搞到成件事係你錯咁
係你搞到大家相處唔到分手

你個名

當然係佢唔好
但你識佢個陣佢已經係咁小器 臭脾氣？
有冇聽其他人對佢嘅個人人品嘅評價？
你有冇了解清楚先一齊架
當然愛一個人要愛埋佢啲缺點 但係睇你自己嘅接受程度囉

人會變 不論變好變壞 都係會變
愛一個人就會想佢開心 為佢變得更好
你有講過而佢唔改 我覺得佢冇諗過你感受 冇諗住為你改 愛極你有限 最愛係佢自己

以我同我男朋友為例
我同佢都臭脾氣 但佢好就得我(佢家姐阿媽都覺得)
炆我 嬲我唔會超過15分鐘

我為咗佢都少啲發脾氣 大家就下大家
當然我只係發下小脾氣
咩個啲打7 8個鐘lol apex 夜一夜都唔瞓玩RO 唔記得我生日應承接我收工 打機打到唔記得睇時間個啲

唔會係咩唔買袋唔買iPhone 10分鐘冇覆wts 冇穩定交往中個啲 (利申 有朋友因為咁嬲咗個男朋友 之後同我傾 比我屌到仆街)

你男朋友咁樣真係唔好放番出嚟為禍人間

一開始識佢實好好架但近兩年佢返工又大壓力所以個人好燥 佢自己都認佢咩都係諗自己先架啦 不過我都本身都冇乜脾氣 但有時為段感情好都會主動好聲好氣開口傾 點知俾佢惡人先告狀好攰真係

其實講到咁
姐係你伴侶鐘意自己多過你
佢會care自己感受先再去顧慮你嘅感受

所謂磨合都係睇雙方會唔會各退半步
如果佢下下攞做自己做藉口
連一少步都唔改
只有兩個結果

1.你係段關係中會好辛苦 頂唔順分手
2.因係你太愛佢 唔想放手 選擇自己辛苦 接受佢所有缺點

所以咪話港女最得人歡心最緊要識發脾氣

咁其實我又唔怪佢中意自己多過我既雖然我中意佢多過自己唔係要愛人先要愛自己咩 之前因為咁開post俾人屌到上天花板 自此就睇開左

我女黎

條女叫你送,唔通唔送
佢冇錢駛,你唔駛幫佢?
我叫過佢點樣理財又唔聽
唔好物質慾咁強又唔理
唔好話我傻,有時兩個人一齊拍拖,
冇得就住駛,除非佢識諗,
肯為大家著想
唔係我講咩都係徒然

同埋佢成日話好難改 姐係如果對你黎講做一個好人係咁難 咁你份人本身都幾差下

即係只愛自已

4個仆街仔留下負皮

呢個啱 不過我呃緊自己

面對現實 清

有冇諗過其實佢對住唔夾嘅人先會小氣臭脾氣，好似你

梳

你根本唔知佢錯喺邊,
我地兩個人經歷過乜野你又唔知,
我自問好就得人,
將心比己,情愿自己蝕底都就佢.

如果佢係無錯,
唔會分咗手兩個月佢仲係咁煩住我想復合

唔好話我吹水

睇你自己拉 如果頂唔順咪走 唔好心軟
拍拖係2個人嘅事一定要溝通
但係你男朋友個樣似想揾個丫鬟受佢氣多過女朋友喎

老老實實 佢對住我算好 佢身邊個個都知佢脾氣差 咁係咪佢同個個都唔夾

就係咁，佢睇死你唔走，你走果陣記住唔好心軟
如果唔係你之後繼續受氣

我都試過鐘意人鐘意到冇左自己，到最後揾到個夾的人，做得自己之餘，亦都維繫到一段十多年關係。

所以你男朋友要做番自己是對的，只係佢揀錯左對而爾。

終身伴侶要對之後的三四五十年，冇可能一直｢演｣下去，你亦都唔會忍下去。

佢唔會改到佢的牛脾氣、價值觀，咁就要揾一個接受到佢果個｢自己｣的人，果個明顯唔係你。

愛自己同自私差好遠
自私完全唔會考慮人地感受 活係自己啲世界 最好全世界就佢

佢有時都好似知錯咁無啦啦同我講知我辛苦 想我做返自己 因為我係佢面前都好小心驚激嬲佢 佢睇得出 但有撚用咩講完就算 講下笑都黑面

完全認同

仲以為自己開post
另一半對我脾氣好差 但對家人同事就好好禮貌又包容
理由係佢唔洗成日對住佢地 所以先會講包裝說話

佢對其他人仲差點睇

姐係唔夾？

佢唔識同人相處，點夾呀？

真正好嘅交往我覺得應該係舒服嘅 唔會話怕講少少嘢都激嬲佢 要好小心相處
屌 男女朋友係親密關係 唔係從屬關係囉

咁辦法啦 佢小器可以點

男人咁撚少器,要嚟都冇用

你上得嚟開post問姐係頂唔緊拉
其實我地講乜都假 你唔下定決心分定捱 只會係無限loop
咁多人話佢差係分就嗱嗱臨 係捱就頂硬上 你總會遇到個珍惜你嘅

如果你的外在(靚/身型) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/性，整個 package 吸引到佢帶給佢滿足感，佢會愛你。這是佢愛你吸引力，而不會調節佢套價值觀。

佢為左維繫/獨佔你給佢的滿足感，佢願意付出做滿足到你的事 (包括調節價值觀) ，這是佢肯付出的愛。但明顯你個 package 未吸引到佢去調節而要做番自己。

每個人的成長經歷不盡相同，亦都建立左自己一套價值觀，兩個人拍拖到結婚到生仔，其實有十萬樣野要夾的。如果你同佢的價值觀有差異，佢有其他利益俾你的話會係你夾佢，相反就係佢夾你，初時夾的一方唔會覺辛苦，但日子一久要夾的事情愈多，夾的一方開始頂唔順，關係就有空隙。

巴打真係得你明呢種感受
有幾次食晚飯,
食食吓都可以發脾氣
係咪有病架

可能有一日佢會變得成熟，但改變到佢嘅人唔會係你。因為佢唔改變都得到你嘅遷就，佢有咩誘因去改？

可能要我離開佢先會意識到自己錯 但一切都太遲佢冇拍過拖 同佢一齊好似湊仔咁 要時刻照顧佢情緒 俾我抖下啦仆街仔

做顧人感受個邊真係好辛苦

每個人都自私，包容到對方就叫夾，包容唔到就叫唔夾
你包容唔到佢既自私，所以上黎開po；佢都包容唔到你某啲野，所以發脾氣

你忍到一世就得

咁可能佢包容唔到我成日開口傾我地既問題 可能明知有問題唔攤出黎講屈係心就最夾

其實你咁諗都知有一日你會忍唔住講分手

做自己即係你要明到底真實既佢係點樣
唔係熱戀期永遠溫柔咁樣樣
大把人真實係性格好多缺點 脾氣自卑各樣

但但但重點係 你要佢溝通大家既缺點係咩
然後商量拿個缺點冇得改 但應該點去避免影響到另一半 同你要點提醒佢可以重演缺點但唔可以過界（唔好指責）

而唔係話咩以後唔準自卑依啲on9野
不過當然公平啲佢都要接受你既缺點啦

咁如果佢好自私可以點

飛啦 唔係你問題

學會灑脫好嗎?????

咁有冇人既理想另一半係脾氣差又小器 我依家唔係叫佢改變佢外型何況唔係淨係對我 我仲叫佢對佢身邊啲人好啲 大家一齊唔係就係一齊進步咩 由我呢個身份指出佢不足有咩問題 何況佢改唔到我都仍然愛佢 只不過想大家一齊成為更好既人 咁理直氣壯合理化自己缺點，咁樣好咩

我係垃圾

啲女好鍾意follow啲愛情金句 例如
「愛一個人，就要愛他/她全部 包括他/她的缺點。」
真係睇壞腦

個啲不了我都成日問我男朋友我有冇咩做得唔好 愛人係接受佢缺點 但你愛一個人又點會想佢因為自己缺點而唔開心 呢啲野雙向架姐

[member]女朋友都係成日都話想買乜買乜
問我會唔會買比佢
其實可以滿足到嘅 都會話好啊 盡可能去滿足
let say 一個月買1000-2000蚊野都OK
但有時候有D野太貴 或者個個時間有其他大洗費 例如去旅行
我都會解釋返話不如等我儲下錢先 然後講清楚原因
講完佢又會唔多開心 其實大家一個月人工幾多 家用要比幾多
甚至連我讀master要交幾多學費 都心知肚明啦
講到講過 receipt都比佢望過
仲要出街都幾乎係我主動比
我邊度有咁多閒錢買咁多野
但每次照顧佢感受 都會話不如等我鬆動D再買
都已經冇叫佢控制自己物慾咁難聽
仲要擺個西面我睇
我覺得其實都幾令人心灰意冷
可唔可以都體諒下我
[member]

咁你個朋友都唔係真係中意佢 你勸下你個朋友啦 個男仔好慘

好簡單 我覺得愛一個人
就係想佢開心 想佢好
任何令到另一半有負面心情嘅事
盡量唔好做

拍拖唔係老奉要送野俾佢 乜依家啲女仔做到咁低賤 暗示都算 仲要主動問係咪當自己係雞 買野梗係用自己錢

自私到爆 俾我直接開佢波 拍拖係搵一個對方愛自己 自己又愛對方既人 要考慮姐係唔係中意，只係為自己利益。就係多得呢啲人先咁多愛情悲劇 害人一世 曬人時間 佢內唔內疚

自膠

如果佢有其他野滿足到你就做到。

越睇死你唔走 就越要走

走過一次 後尾改左一排又打回原型

你個名真係改得好啱咁10幾年個個仲一齊緊？

啱 佢不嬲獨立 又唔聽人講

結左婚生左仔啦
真係要揾個夾的人，否則好辛苦。

不過公道講
有時候佢都會主動買D野比我
雖然未必係我需要嘅野
但至少係正面
只係我唔想佢有交換概念
好似佢做一樣 我就要做一樣
就好似例如Check whatsapp history
我主動擺部手機出黎
佢要算未一齊前嘅史前舊帳
都已經安撫左佢
安撫到冇起色 我先開始講自己其實覺得算舊帳意義不大
最緊要係現在同未來
佢就一句你都可以check我個whatsapp
我覺得好無奈
我想比你覺得信任你 所以我從來都冇打算Check你手機
就算你主動Offer比我 我都唔會去check
但你就偏偏要好似交換咁
健康嘅關係講交換嘅咩?

拍拖唔係要改變對方
係彼此去接受大家

講到尾大家需要既野唔同
而我就咁睇你地已經去到一個位開始計較付出 再一齊亦無謂

當你成日被人發脾氣仲會唔會咁講 耐心係會用盡架清

唔係咁樣黎合理化自己缺點呀嘛

勉強都係覺得有一日佢會改變

巴打佢唔係計較
係巴打條女唔知足
冇諗過男方負擔
呢d女我講過就算幾靚幾好身材我都唔會再要

所以我完全明白巴打感受

香港唔係好多女仔好似樓主你咁識諗

不過你偏偏鍾意仆街我亦唔會阻止你

好明顯佢未拍過拖啦

姐係佢愛自己多過愛你
其中一方點都要改變自己去迎合，愛得深啲哥個咪改左佢咁

同意！
兩方都唔肯改嘅 早啲分手啦

咁究竟我男朋友口中既夾 係咩 有冇人知已經討論左6頁

多謝巴打你理解我
都想多謝樓主比出自己嘅睇法
拎出黎講都不過係想聽下唔同角度嘅意見
然後再思考下究竟我仲有冇可能解決到我遇到嘅問題

強力建議巴打們叫女朋友睇龍震天，改變大家人生，不過唔係只係女，男要學

你遲早會爆架
你條仔平時有咩娛樂？不如試下比佢學下d藝術野睇下書改變下佢性情

脾氣差都係你自己揀
你話人地唔肯改，
同樣，點解人地一定要改去就你？
你鍾意改未你自己改去就佢脾氣囉

啲人成日主觀認為一齊耐左就可以改變對方壞習慣
事實上，你可以改變既只有你自己

啱我對上拍過一次 但好寶貴既一課 佢灌輸左好多正確愛情觀 搞到個個都以為我拍左好多次好有經驗 某程度上因為咁我好忍得我男朋友

因為雙方愛而肯去改咪夾囉

一句講曬 愛情係雙方 我就算行左99步 有1步點都要佢行 有啲野唔係我唔想做 而係我做左就破壞愛情個精神

咁我係咪又間接逼佢做唔想做既野

你睇吓呢度有幾多case,
個個都話對方會自我檢討,
咁我地就唔會有呢d問題,
你唔好將個問題雙方化
對方有問題,另外一方叫佢理性處理
佢唔聽,到分手先話知錯,唔通又係另外一方要檢討?
係咪要好似樓主完全失去自我去遷就一個人先叫做識愛一個人?
我唔係想話拍拖幾多次先會有戀愛經驗,
但你講既野明顯係過於理想愛情化

咁你根本唔係鍾意真正既佢啦
如果你夠了解佢，知佢係一個咁既人，你仲會唔會揀同佢一齊？

咩叫愛情個精神
個個人個標準唔同，最初你有冇問過人地個標準是未同你一樣先，如果無，人地做咩無啦啦要跟你果套標準？
人地宜家個標準係「佢咩都岩，你要無限包容」，咁你點呀？
你要你套標準定要你喜歡既佢呀？

愛情精神？

你呢個問題遲早都要解決架喎
可能佢會中意呢

呢啲假設性問題我答左你又信唔信先日久見人心我又點會未一齊就知佢有呢啲問題 但一齊左你發現問題係咪要嘗試解決呀除非你唔care咪即刻斬纜搵第個 我有同佢講就算你發脾氣我都仍然愛你 但佢可以改左個脾氣會唔會對段關係更加好呀大家都係為段感情姐

你要咁樣黎合理化啲問題我冇辦法同埋依家佢自己都知自己有問題 咁又點睇呀

放過自己啦 拍拖係為開心 拍到咁委屈不如算
反正佢都唔會改 你對佢好佢唔會知道

我夠知買馬要買跑第一個隻啦
如果知就有用，你就唔洗開post呻啦

唔係針對你，但你太樂觀，比定啲心理準備你

我都唔係針對你 開post就係為俾人屌醒 不過又硬頸 多謝巴打

等分手再抖抖

知一件事，會唔會為你改係另一件事呀師傅

當初點解揀佢？

一齊前又係另一個人啦

係呀所以咪話佢自私囉

所有野都係藉口姐 包括樓主個case
做自己=些少都唔想為你改變= 自私
本身兩個人一齊就係應該磨合 佢對住人做個完全既自己只會辛苦人
好喇到佢真係自私既時候 同你講要做自己仲可以將責任推埋比你 又可以話你都唔體諒
咁係咪仲仆街呢 自己諗
只可以話拍拖有邊想做衰人 唔會有

關於所有感情問題我都建議：立即分手

最慘係我個個對愛情睇得好理想 以為呢個世界係有一拍即合 唔使遷就 所以我頂唔到佢脾氣第於唔夾

巴打咁做好似同玩ptgf冇咩分別咁

諗起情人節買iPhone 4影貼紙相篇文

不如咁睇。。如果你條仔直到為止愛你多過你愛佢。。你會點？

咁大家都見哂家長既,
佢又成日喺我屋企過夜
算係半同居
香港有幾多好女仔肯陪男朋友捱老麥?
如果有既麻煩出post回一吓
我就係揾緊呢d女仔

大家有共同目標
洗錢識洗得合理
唔會盲目追求物質
有共同價值觀
如果你係呢種女仔肯為對方着想
唔該你企出嚟等我要你

可有新戀人 成熟的戀人
成熟到沒再共你吵架

如果佢愛我多過我愛佢 佢應該已經改左佢啲脾氣 呢個post亦唔會存在

到時你會珍惜佢？

根本你喺度無限ff唔抵可憐

你講得呢句其實已經決定左
勇敢d

同一個咁自私嘅人拍拖。分啦唔好浪費時間
利申:過來人拍左5年拖

其實脾氣多數無得改，分手啦!
千祈咪同D控制唔到脾氣既人拍拖!

乜都就哂佢咪夾
其實唔改變自己，同對方磨合，單方面追求夾，係好天真嘅諗法

覺得佢只係唔肯付出同遷就，而唔係叫做自己
做自己講緊既應該係 觸及自己底線既野，或者一啲價值觀既判定
例如 我由細到大都好愛影相，而且我有我風格，但另一半要我放棄我風格，甚至唔比我影相，咁就會企硬講我想係影相呢方面做我自己，會堅持

但如果係佢想我幫佢影一張佢想要既相，留念又好擺fb ig都好whatever，呢個時候就應該要去配合同去理解對方想點影呢張相，而唔係大聲講我要做自己就算

睇黎都係同一樣既人 究竟比d咩形成左呢d童話式愛情觀
世上唔會有唔嗌交/意見完全一樣既情侶
好多人都會諗 對方係應該知道自己諗咩
但其實所謂互相了解都係要靠相處而學識
即使性格真係好夾 有先天優勢 但嗰個人又係咪自己中意呢 或者最後都只能係知己

樓主 學會灑脫好嗎？

我以為大家磨合下就可以一齊得耐
但原來只係我以為
佢根本就冇打算為左我而作出改變
依家分左手
我有我頹 佢有佢風流快活
只有我覺得唔習慣冇左佢
佢就完全覺得冇問題

醒啦 證明根本係佢唔夠中意你
甚麼愛自己咪即係唔愛你
希望d人唔好再用埋呢d on9 term掩飾自己自私
正如你上一段比人傷到入骨 下段都好難擺到個心落去 呢d咪叫愛自己(唔中意你)

同意，怪那一位安徒生

呢一種女仔唔難搵，真係。
所以你要繼續有希望！

你係咪呢種女仔?

係既,大家做個朋友,我已經賺夠失望喇

唔想再揾

我都知佢唔夠中意我
一直都係我自欺欺人
甚至會靠發脾氣等佢氹我令我覺得我好重要
但其實係我太天真
我每次失戀都傷得好深
但下一次拍拖又會放曬成副心機落去
最後傷既又係自己

當然我一早比人mark左啦
從你溝女果陣都會知個女仔點洗錢
你可能太盲目鍾意佢？
不要太急進，去衝去比錢。

我身邊都有唔少女性朋友都係乖，識點樣洗錢，而洗得合理，所以唔難搵！

同bf有傾返洗錢既問題，佢話打從一開始睇我點食飯點洗錢就知我係一個應洗則洗既人，結左婚就好放心成份糧比我咁，傾計都會知下對方係咩人架麻。

香港又少一個,我屌

拍拖做自己即係唔好做戲
但缺點應該要為對方去改
例如本身火爆嘅可以試下為對方改善下脾氣
如果由拍拖到分手你個人都完全無咩改變嘅
衰啲講呢段拖白拍

我有兩個朋友又係咁
女仔日日都話個男仔錯, 好多野要改
臭脾氣, 唔識浪漫, 收工唔通知佢等等
男仔開頭成日呻話好辛苦, 唔知點改, 已經盡力
女仔就覺得佢成日都唔改, 隔一排又要冷戰, 又唔睬佢咁
如是者loop左幾年, 而家男仔忽然話覺得女仔講得好啱, 所有錯都係自己錯
背景: 男女都就黎40歲, 女方結過婚有個女
男仔想買樓結婚, 女仔成日去浦去旅行
聽到都覺得好攰... 咪又係成日話咩做返自己, 唔使理人諗睇

絕配

呢個留言上面有啦喎做咩事

睇完我都唔明係個女錯定男羅生門

叫你送你真喺可以唔送
無啦啦點解要送咁多野
佢無錢使就要自己去解決架啦
佢又無問你拎
你做咩自己主動比佢
就算佢問你拎
都唔會比佢囉
結左婚我上面既行為就可以接受
但係拍拖就太過囉
你仲要10個月先走
利申 絲都係咁話

你d女人真係講一套做一套
神又係你地鬼又係你地

關我屁事
世界上得一種女人？
自己想買野就自己出錢啦
比人當水魚禁你都心甘情願咩

利申 買自己野唔特登會同男友行街先買囉
又唔會叫佢出錢囉
有時會埋下單囉ok

你呢d女人真係打横嚟講
關你屁事又唔抵得頸回post

有幾多個好似你咁呀? 買野肯自己出錢
你睇你d連登絲打姊妹post點數港男買少少野畀自己都計住計住,食餐飯又話食得寒酸,
你地女人根本就係貪得無厭
不停要求男方點點點,

有時會埋吓單講到咁偉大?
點解唔乜野都aa?

咁做人點都要有d原則既

你咁做其實做爛市，令d女認為成熟既男人要包起佢地

咁我咪中出飛咗咯

我覺得你ex呢種女人先係小數囉
普通係鐘意對方都會為對方唸架啦
唔想佢使咁多錢多數都食平架啦
想快d儲錢買樓結婚
就唔會成日使得多架啦

我可以aa架 長期請佢我都無所謂
無錢咩 無錢就唔好拍拖啦
不過佢開頭唔比我比 做壞規矩咋
宜家我返工 先有時可以比我埋單

我唯有講你遇啱人,好好珍惜佢

梗係啦佢靚仔毒撚筍盤黎

屌你老味,又少一件好港女,
我今日講第二次呢句野
即係今日又少兩個機會

唔好

仲未死心

再有下次應該會分手 純粹最近大家好地地無理由無啦啦講分

你就做自己 我就要強迫自己接受你做自己

都唔知自己係因為拍得耐而唔捨得定因為仲愛

一齊幾耐?

唔捨得多

我都睇唔透....所以祝佢地快樂

兩年

你幾大佢幾大

係既 明明世界好大 偏偏覺得自己唔會再搵到一段咁既感情

兩個都23

ok, 唔怪之得講咁耐都未明

錯覺黎姐

仲要兩個都唔多經驗 好似格硬一齊咁 為繼續而繼續

其實你潛意識想分手

其實可能唔捨得

你駁返佢
話我話你都係做返自己 我頂唔順你發脾氣都係做返自己
叫佢如果想夾就咪撚發脾氣要人忍佢

唔覺得自己好
自問女朋友既本分都做到

係你ex差 普通既港女大撚把

佢真係差,但我真係唔想再揾,好攰

係咁架啦 梗係要搵到個啱為止

同ex拍左2年
佢都係永遠做自己
最後因為佢做自己而分手
即使分手，佢都無任何挽留
只係講忙完會搵你

好岩
ex成日話同我好夾
其實係因為我放低自己迎合佢

樓主快撚d散啦

無左十萬仲搵,怕你無多廿萬

意思唔係再搵另一個咩？

有幾難揾姐巴打，餐餐老麥就唔好啦，女怕肥，你都唔會想要catgirl做你另一半啦。
兩個人一齊，係應該令大家生活變得更好，唔係剩係依靠另一半令佢自己一個變好
我理財okay架，自己工作都係做呢啲性質。自己亦都識投資，識自己揾錢，自己使咁囉。

錢財身外物,錢係重要,
但對我嚟講唔係最重要
十萬你認為好多咩?
好多人買隻錶都唔止十萬,
巴打唔好睇到十萬冇咗就好難揾咁
同佢一齊嗰陣駛咗係值得既.

利伸:自己嗰隻longines都只係兩萬
咁其實佢都有送個隻錶畀我既,
但緊係普通貨色啦,
咁物輕情義重我都明白既.
同埋佢都要睇住自己荷包嚟買,無可口非

我同佢喺埋一齊,只係覺得佢唔識理材
佢唔夠成熟,佢睇野和將來好短視.
冇規劃,冇目標.同埋佢硬頸唔聽我理性同佢討論佢人生規劃.

自己諗深一層,佢仲喺腦荀都未生埋,
唔想好似湊女咁.(我大佢9年)
想揾一個思想成熟少少,
肯為對方著想,為自己人生奮鬥既人
佢好悲觀,我好正能量都有時都會被佢情緒影響到我.

所以我知道佢雖然係我愛既人,
無論身材樣貌都好好
就係性格唔適合我,
所以我選擇放手

我冇同佢去過老麥喎唔好屈我
我係想揾一個同自己有其同價值觀既人
究竟明唔明

希望有日佢會改變
希望有日佢會發現
但係諗深一層, 做咗十幾廿年人都發現唔到, 自己又何德何能令佢發覺到有問題
己所不欲MUST施於人

也許相愛很難

打個比喻姐

純粹呻吓姐

same 最後我真係走咗
佢仲好似發緊夢咁搵我屋企人，喺度扮冇嘢
睬佢都傻，明明都講過我唔鍾意咁

好捨得拍左幾耐

趁感情唔深厚就斬纜,
唔係將來痛苦係自己,

56年後你就會覺得,
自己最寶貴既青春浪費咗喺呢個男人身上

樓主睇嚟你真係好鍾意佢

如果佢對我再差啲應該會狠心啲斃在佢平時都對我好好

我用男人睇男人既角度話你知,
佢依家對你好係因為大家仲係半熱期,
一個男人情緒唔穩定既人,
佢未正式爆發脾氣差係因為你仲未見識到佢真正臭脾氣.

都係嗰句,條路自己揀仆.....

係既不過其實我都半心死 有時佢一發脾氣我都會跟住一齊黑面 唔會好似以前咁氹

屌你咩維修佬笑咩呀又

次次入親感情台都見到你係到叫春
代你條仔負皮

啲負皮你俾嘅？唔好啦